內有燈神 買對家做黨主席！

1. 柏林聯 9.5 角大
2. 1860 9.5 角大
3. 讓球 貝迪斯 客
4. 甘拿斯亞 9.5 角細

等睇我做黨主席

Gun

好 你做黨書記

輕輕鬆鬆一場半6一場半8

比你害死鳥主席

燈？

有點料 我自己一早都買左1860角大買埋半大差一球屌

一8一9 gel

指點指點，就黎輸哂

不了 自稱得燈神龍門永遠任你擺